【物理巴打召喚】【量子物理】關於「量子傳導技術」

物理巴打/絲打召喚：
請問有冇巴打/絲打知道「量子傳導技術」點樣可以同時做到「美容、養生、緩解疼痛」？
有冇人可以用物理學解釋一吓以下技術的原理？
「EEFIT量子傳導技術。它是一種光子振動頻率傳導技術，利用這一傳導技術，能把電磁波能量永久儲存在物體上，針對分子團的振動與轉動能級等自然效應進行改善，最後達到提升物質效率的目的，也就是我們看到的依飛神筆的緩解疼痛、美容美膚、養生的功效。」

磁通量

CC台可唔可以唔好乜狗屎垃圾都開喺學術台，我地唔係你地嘅Fect check專員

偽科學宣傳手法

答案係做唔到 三樣野當中任何一樣都做唔到